有冇人接Wordpress freelance

想搵個freelance 用Wordpress dup 個web 出來
用來show 自己的片同相去接job
大約5頁，有意Tg我
再給reference 你 & 希望有你的portfolio 參考下

TG:

Budget : 10K

你不如試下自己用wix

你係咪教Econ 果個
Wix我有用丫，但買左個domain 都好慢

係呀 hello
我都研究緊用咩嚟host自己個website
試咗好多都睇唔啱

我AL有睇你post 😂
Wix易用，但太慢喇

Hosting + domain ？

我已買

Wordpress 自己寫都得啦？